痴撚線！Youtube 五毛多撚到！國際文宣組係唔係要做野！

差唔多所有 youtube 片都係五毛/偽鬼佬洗版，一唱一和！